未食過唔好話自己係90後

我女朋友話冇食過呢個唔係90後

細個好撚鍾意食

未食過 見到都唔想買

食過，幾正

好似嘔吐物，不了

我細個都好鐘意食，係咁食，最後食到厭左

狗罐頭？

記得好似好貴

我都係咁話。成罐狗糧樣

真係好似

一陣直播食狗糧

未見過

唔係狗糧黎架咩

15雞

見過冇食過

+1

好難食

屋企人前排見到10蚊盒就買左100蚊

吞拿魚好撚難食

無食過
吞拿魚好柒難食 成罐貓糧咁

好似糧但真係幾好食

好鍾意食

好食

狗都唔屌啦

仲有即食薯蓉

你條女狗黎？

有羹有紙巾

好貴

Doggy 🤘🤘

小學雞旅行必備

不了

根本係嘔吐物

我又係冇食過

已食。覺得唔好食

Agger

好好食 但好貴

見過但從來無意慾買

天天有魚

藍色好食

小學攞嚟做點心

你真係冇食過 ?

好撚好食架 邊度仲有得買

好唔好食見人見智 但邊撚度似狗糧？
定LIHKG真係咁多小學雞？

好食喎🤔 不過人人口味唔同

有食過
但唔好食囉

罐頭=狗糧？ 定確定你由細至大你老母冇買過罐頭嘢俾你食？
大佬呀 俾啲logic好無

日式先好味 其他都腥

好耐無食過

惠x 都有啦

狗餅

細個有食過，但自己買餅同魚都得啦

細個個陣成日帶返學食
最鐘意藍色個隻味

而家狗也不屌

超市已經無賣

工展會大量入貨

細個到而家都好鐘意食

好好食 但好貴成日唔捨得買

佢塊餅好好味

好撚貴
不過好食既

隻餅最好食
Btw 係咪佢以前crossover超人送啲攝石？

唔係魷魚絲咩

識唔識分攝石同徽章呢？
我印象中有架迪加戰機攝石
但唔記得係咪食呢隻餅抽返嚟

藍色好食啲喎

原來樓主都未食過

以前食過好好食，而家見到想嘔

平日真係貴

細個就好鐘意食
宜家就唔知啦

運動會 學校旅行

食親都會覺得自己係隻貓多過人

小學旅行隔離個個請我食
第一眼見到覺得自己好似食屎咁
但咬第一啖覺得好撚好食

藍色

樓下買10蚊

樓主應該屋企好有錢從來都唔會食罐頭嘢

以前老爸成日買俾我食

細個成日求老母買

以前美食展會掃貨
藍色好味

又真係食過

吞拿魚以前好似係藍色包裝？

嘩

細個中意食 ！黃色！

同埋細個覺得好貴

想食你條女多D

認同, 但覺得好貴,成10蚊一盒

細個覺得好貴

How about this

識食一定係食黃色
但細個次次都開唔到個罐頭

邊到仲有即食薯蓉賣 好想食返

好撚好食
識食一定買多包餅食

正呀 好鐘意食

細個見同學買黎食就覺得佢有錢 自己就食超人香口膠

幾好食呀，又有貼紙玩

ex好鐘意食

梗係啦 紅色不嬲最難食

利申：由細食到大

細個攞黎撈飯食

屋企仲有

好貴
細個好耐先可以食一次

藍色真係最好食

好撚好食

工展會買左成箱

都似

不過其實我覺得貴
依家都係工展會先捨得入貨

細細個食過

一樣

細個覺得好貴係奢侈品黎

細個買一盒既錢加少少夠買m記

好好食 雞肉係最正
買開$10盒 做早餐好正

sorry 一直以為係狗糧

依家咩價位

係屋企餓餓地拎黎食係幾正

黃色好食

而家好撚貴
樓下惠康好似賣$14.9
賣相係差啲
味道我覺得ok

黃色最好食！！！
最好食嘅食法係放入口嗰陣
將搽咗魚嗰一面向下貼住自己條脷

通常食到最後都會剩咗好多魚
將勁多魚放哂喺一塊餅上面食
真係好正

最鐘意食粉紅色心形嗰隻
之前去泰國買左一箱返黎

中學果陣老豆每次經過油站都買10幾廿個返黎話做早餐比我同呀妹
但會好食到當左零食 得閒就食

藍色好正
以前8蚊成日買而家要成十幾蚊買少左

正

個個都話藍色好食
其實藍色係咩味黎

食過 超中意 但好貴下

日式吞拿魚好食
前排係太安樓零食舖見到有
即刻買左盒黎食

藍色最好味, 濕濕地食餅乾

將啲醬完美分配俾每一塊餅都係一場考驗

好想食四方啫喱

實有剩喎

勁鐘意食
依家我買4.5-5蚊
好細盒

越黎越難食

無錯

好好食

好鐘意食藍色
細個見佢有埋紙巾同🥄 覺得好貼心

細個呀媽唔比買 到大個就唔想食

狗都唔食

好貴
如果大量買 平均幾錢個？

直到依家都有食

藍色先好食
綠色食過一次唔會再買

邊度買會平d

細個個陣為左超人磁石叫屋企人買

見到都唔開胃

而家太貴
以前成日當早餐食

細個覺得似貓糧 罐頭吞拿魚

98年表示未食過

以前細個好鐘意食 依家唔知邊到有得賣

以前最平6.8一盒
而家食唔起了

食意式，
同埋包餅好少，會加兩包梳打餅

雞肉個個最好食

呢個應該00,10後無食過

呢個好食好多

全部都回億 家陣轉食梳打餅

好想食返
最鍾意依隻味

食過

呢個真係經典，薯蓉又係好好食

媽咪 好肚餓啊 有咩食啊

鐘意食黃色
係荃灣海濱花園買開10蚊盒

我好鍾意食

勁好味
通常最後會食剩勁多醬
會加餅食

藍同黃都好食
但樓主果隻就不了

係咪停左產

最少10年無食過..

想搵都搵唔番

其實間公司主要生產貓罐頭，自己諗

事實

我記得我食個隻無粟米 係第2隻色？ 藍色？唔撚記得左 細過會存錢買黎帶返學食

細過覺得好好食

細個老母成日買俾我食

食過，但關90後咩事

未食過 細個果時成人笑人食呢個似貓罐頭

記得小學有個肥仔應該食類似款
跟住有次上pe堂唔知佢咩事嘔哂出黎
成陣味好臭

我都係

會用黎夾方包

塊餅好好食 見到又好想食

好正 好想食番

細個食6蚊
有一排好hit
升到12蚊就無食

成罐狗糧咁 你吃埋我果份

好想食返

記得有隻係藍色 我竟然有食過屌

食過,但唔太好食

記得以前7蚊架咋
利申 00後

一睇張圖就feel到腥味

狗糧都post上嚟

樓主唔po都唔記得咗呢樣野
利申90後

經典...

呢隻藍色盒最好食

以前細個唔知點解拎到一盒 印象中我好似冇食到俾左老母食

太少

成日食

忌廉通粉好正
好想再食返

食過 90後

樓主一定係有錢仔
細個果時好撚貴
只可以叫同學請我食一塊半塊

前幾日先食完藍色嗰隻
勁撚好食
細個好鍾意

讀中學試過有段時間食ed做早餐

工展會賣幾錢？
我好鐘意食

同你女友講 冇波冇身材唔好話自己女人啦

以前食過一隻係，火腿，芝士

細個極鐘意

細個好鍾意食
但係越黎越貴開始無再買

正野

細個喺校巴食會俾校巴司機屌

食過～當年老竇老母出去做咗就係留咗三罐俾我頂全日 好撚懷念

90 見都未見過

90後尾 未見過

其實真係幾好味
不過要自己買就免
好很貴

好難倀

而家仲食緊

淨係食罐頭入面啲吞拿魚

我覺得用黎夾方包先最好食

就黎五香肉丁都係狗糧

細個覺得超好味 每次行山都好期待野餐

正呀蝴蝶糖

罐頭等於狗糧貓糧 咁撚多有錢小學雞 未食過罐頭

日本城仲有得賣 好正

好想食

藍色好食！

好似除開無盒不到十蚊，
不過要一箱買

沙田有，好似十蚊盒

好正囉

鐘意食完之後還原個packing

超人魷魚絲 之前見過有位巴打開過post 提過
儲埋一大堆咁樣鐵蓋 但從來唔知有咩用，後來生曬銹搬屋嗰陣掉矖

有冇人好似我細個咁食曬d餅先大淡大淡個罐頭

好似狗糧

唔會喎又，
不過D餅乾食曬之後就會大淡食埋剩返個D

一樣 放返d垃圾入去一次掉

未食過
堅90後

狗餅x貓糧

開到隻手流晒血都開唔到

超好食
不過我食係為左塊餅乾 咸咸地勁好食

細個成日見人食 但自己個時冇錢買 成日望住人地食

5款都好撚好食
不過好貴屋企唔常買 次次一有要同阿哥搶

幾好食,食淨d吞拿魚會分比隻貓食

隻貓好鍾意食

好撚好食架
唔識貨
最好味就係 藍色個罐

點解可以有人話冇見過
你唔撚出街定係00後扮90後

可能係新來港

老餅相認

睇完個po即刻狗沖去買返盒 廢事又比連登仔買曬
但問題黎啦 我應該食邊盒先

正，小學旅行必備

藍色
依家有時想食都搵唔到

美食展都有
好撚正